中國女子尖沙咀與市民口角後被人噴黑色油漆

數百名市民響應網上號召，於尖沙咀柏麗大道參與「和理Sing」活動，唱反修例歌曲，期間有一名內地女子被人噴黑色油漆。

目擊者曾女士表示，該名內地女子與在場人士發生口角，問在場人士為何破壞香港，然後有在場人士責罵她，突然有身穿黑衫並戴口罩的男子，向該女子的面部噴黑色油漆，女子情緒激動並倒下。

內地女子隨後由救護員攙扶，並為她以生理鹽水沖洗眼睛，再送上救護車。

躝返支那啦

記得以後唔好再黎香港

支那臭雞

好波

返大陸啦閪女人

甴近平

抵撚死

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

shop完蘋落黎?

好治癒 以後唔好黎啦 香港唔歡迎👏

大6西用香港醫院服務記得找埋條數先好走呀

大陸西郁D就詐死詐暈 成日都係用依招 唔知係咪以為可以追討賠償

藍黃黑全部都救

浪費香港救護資源 , 記得俾錢先好走

手足要放低唔好鶳女嘅念頭
對方只係畜牲一隻

藍屍狗一定要教訓

咪撚走數呀屌你老母 有錢買野無錢找數

咁禿 似係gg

支那婆香港關你叉事咩

又係依種雞樣

香港 咁危險 重來 旅行買奶粉 走水貨
早前唔係話 大陸人 唔柒落離既
好燃柒

反大陸問曱近平啦

寫輪眼使用過度??

搞亂大陸你仲有資格批評，香港關你撚事呀？仲要走落黎踩場？

蝗蟲無一隻無辜

好人好姐去尖沙咀？

呢d整容西 可以用還原靚靚拳

大陸人最叻衰左扮死

整容雞黎
個鼻膠到呢
支那蝗再黎香港死全家啦

想屌

先下手為強

專業化妝不流血

睇個樣都知係支那人

都話香港好亂嫁啦
咪黎啦

好想禁下佢個鼻 聽講如果係打針嗰隻 可以鍊高禁扁

屌你啦
污糟咗咋吓話

上海咁繁榮點解唔去上海

個髮線高到

聽日有咩做

快d係大陸瘋傳 等無大陸人黎

心花放2019

成個葛佩煩咁..

現場得化妝師，冇髮型師咩？

洗撚救咩

幾靚女
支持

個鼻假撚到
郁郁都散

恭喜曬

陰公豬囉

警察講架
出得黎就有依個風險

做得好

帶口罩既手足?
幫佢做乜9

做得好 嘈嚟都曬口水
直接嚇鳩佢搞掂

噴

落黎香港做乜？

噴漆可以抺走，建議大家做理髮師幫d畜生修下毛

有無買到d咩呀 大家千其唔好整爛佢買既野呀

又要威又要扮死狗，死番大陸啦屌你老母垃圾蝗

收啦，佢自己畫個smokey eyes都黑過依家啦，扮咩遮
如果佢果陣響灣仔對住d狗？佢連扮都冇得扮啦，幾多女手足傷過佢？

嗌唔好個女人乜料... DLKS

我屌你老母全家食屎食到飽得滯死撚左落到地獄話你未食夠還陽再食多兩年生cancer光曬頭都要爭住食食到中風

隔離個批左膠唔好得去邊
好似黑警保護隻娜娜雞咁
自由 唔係咁爭取㗎
唔好講話革命 反抗
聽到悶
原來都係一句普通既口號

冇髮型師？

睇完呢個post，我陰陰嘴笑咗幾分鐘

好樣衰

姐係點 男手足鶳之後女手足去幫佢係咩事 下次貼張曱由平俾佢都唔過份

死得未

垃圾

呢招真係幾好

抵撚死啦 死返去支那啦，落來亂講野，莊閒都未識分

睇相仲以為佢膊頭俾人開咗個窿再噴黑色油漆

剃光頭呀！！！！

香港咁危險唔好落黎啦

見撚到個招牌支那紅唇就想打柒佢

下次剃頭
臭支那雞

直接送去新疆急救

臭西

真係佩服佢成塊面都係膠都衝出嚟挑機

破壞香港？邊個破壞你個支那臭雞都未知就咁多口

唔駛洗啦 咁厚粉咪又係洗哂入眼
浪費哂啲鹽水

大陸雞咪撚再黎，香港唔歡迎你

有錢收是常識，一係就博出位博人影佢，返支那又可以威威，

又係佢自己話人暴徒既
暴徒唔通請佢食飯咩

支那 勇敢的小姐姐

it hurt ???

死返支蝗國啦

李家超：係現場就有風險

臭雞，毁容都冇所謂，反正都可以再整

咁你又有道理wow

暴徒之中算斯文

條女無穿無爛

咁愛國 仲落嚟消費托市

比人噴一噴倒下玻璃人？

五好打女人，噴下佢算

match

上次上水個阿叔，比人經過一噴，又係即刻投降

又話剪頭髮既

個樣真係好大陸， 佢地好容易辨認。

香港好危險㗎

香港野關你中國女子撚事咩

on99 又話香港好撚危險 又要嚟又要撩交打

內佢老母地

香港內地係黃大仙

支那人中囯人去死！

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

我都覺
係咪佢同鄉黎

抵死

可以去拎獎金了

支那樣

要一視同仁
照打佢老味啦
洗撚忍佢咩

明明係支那人入來破壞香港一切，最大破壞力係每日150 移民入侵，現在問返香港人點解破壞香港

返大陸啦

自己攞嚟哀，抵撚死

香港太危險喇，支那人千祈唔好再來

不自量力

點解唔剪頭髮

大陸西最叻扮可憐

海底泥mask嚟啫

個大陸女人好似幾靚

same

落黎做雞㗎

噴得咁少
以為變黑人

又要返大陸執執個樣了

可以一屌 用來做人肉雞杯

十幾年前已經係咁講

結果？

咩撚野蝗蟈呀？
支那雞就支那雞啦
依家落黎搵都係廿蚊劑，密食搵過百

支那臭閪，香港人不歡迎你，死返去支那啦

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平

支那啲整容閪多過韓國

下，噴撚到暈咗

成條人造軟骨喺個鼻樑嗰度🤡🤡

支那

唔知頭唔知路就咪出聲啦
唔響現場就唔會有事

以後唔好尼香港洗黑錢tim呀
尼做咩 依度係香港唔係你地方

關你撚事咩大陸哩，返大陸啦，落黎做乜鳩呀

支那雞 抵撚死！

個鼻好膠。。。

死得未呀 大陸人啲戲真跨
Btw 隔離啲左膠究竟有幾偉大先可以扶住啲大陸雞呀
唔驚有菌？

支那雞高潮樣

唔好噴面，應該幫佢免費理髮

死返大陸喇支那閪

我仲以為成塊面黑左 得嗰少少

高到我差啲以為佢清朝穿越過黎

呢招幾好玩

下次要玩剪頭髮
女人一剪爛佢把頭髮一定崩潰

推足靚抽

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

比哂錢先好出院啊支那雞

關你撚事咩，支那雞

唔好再黎香港搞事

但最好唔好毀容
塊面好緊要唔係點接客

腥港很危險啊
為什麼還下來呢
小心保護自己
快回內地吧

黎香港都不特止
仲要黎尖沙咀高危地方
仲要挑釁香港人

第一張相唔講以為噴一噴之後死撚左

打撚到佢鼻都甩 整唔返就岩

破壞香港？去禮賓府問啦！！！！

扮撚到 返到去信用分又加幾分 買名牌都可以排前幾個

唔好黎 香港很危險

真心差撚到 過左萬聖節喇

以後唔好泥